{
  "Informations": {
    "CategoryTitle": "Geografia",
    "NumberOfQuestions": 10
  },
  "Packages": [
    {
      "ID": 1,
      "Question": "Jakie jest 10. co do wielkości państwo świata?",
      "AnswerA": "Kazachstan",
      "AnswerB": "Algieria",
      "AnswerC": "Arabia Saudyjska",
      "AnswerD": "Meksyk",
      "CorrectAnswer": "Algieria"
    },
    {
      "ID": 2,
      "Question": "Z iloma państwami graniczy Polska?",
      "AnswerA": "Z 8.",
      "AnswerB": "Z 7.",
      "AnswerC": "Z 6.",
      "AnswerD": "Z 5.",
      "CorrectAnswer": "Z 7."
    },
    {
      "ID": 3,
      "Question": "Jaki język jest językiem urzędowym w Brazylii?",
      "AnswerA": "Brazylijski",
      "AnswerB": "Portugalski",
      "AnswerC": "Hiszpański",
      "AnswerD": "Francuski",
      "CorrectAnswer": "Portugalski"
    },
    {
      "ID": 4,
      "Question": "Jak nazywa się stolica Chorwacji?",
      "AnswerA": "Zagrzeb",
      "AnswerB": "Zadar",
      "AnswerC": "Lublana",
      "AnswerD": "Belgrad",
      "CorrectAnswer": "Zagrzeb"
    },
    {
      "ID": 5,
      "Question": "Jaka jest największa wyspa na świecie?",
      "AnswerA": "Grenlandia",
      "AnswerB": "Madagaskar",
      "AnswerC": "Wielka Brytania",
      "AnswerD": "Borneo",
      "CorrectAnswer": "Grenlandia"
    },
    {
      "ID": 6,
      "Question": "Z ilu królestw/prowincji składa się UK?",
      "AnswerA": "Z 6.",
      "AnswerB": "Z 4.",
      "AnswerC": "Z 3.",
      "AnswerD": "Z 2.",
      "CorrectAnswer": "Z 4."
    },
    {
      "ID": 7,
      "Question": "Który kraj NIE ma dostępu do Adriatyku?",
      "AnswerA": "Włochy",
      "AnswerB": " Słowenia",
      "AnswerC": " Albania",
      "AnswerD": "Serbia",
      "CorrectAnswer": "Serbia"
    },
    {
      "ID": 8,
      "Question": "Jak nazywa się kontynent, na którym znajduje się biegun południowy?",
      "AnswerA": "Arktyka",
      "AnswerB": "Antarktyda",
      "AnswerC": "Antarktyka",
      "AnswerD": "Atlantyda",
      "CorrectAnswer": "Antarktyda"
    },
    {
      "ID": 9,
      "Question": "Które państwo NIE graniczy z Chile?",
      "AnswerA": "Paragwaj",
      "AnswerB": "Peru",
      "AnswerC": "Argentyna",
      "AnswerD": "Boliwia",
      "CorrectAnswer": "Paragwaj"
    },
    {
      "ID": 10,
      "Question": "Od którego kraju zależna jest Grenlandia?",
      "AnswerA": "Od Danii",
      "AnswerB": "Od USA",
      "AnswerC": "Od Kanady",
      "AnswerD": "Od Norwegii",
      "CorrectAnswer": "Od Danii"
    }
  ]
}